[昨日晚餐] 日式漢堡扒飯

個賣相唔多靚

唔錯啦 好少餐廳會用紅米飯 應該貴野

不了

個汁好似有d少

大快活

都娶得過既

唔貴啊 紅米幾十蚊大大袋
免治牛都係幾十蚊 其他雞蛋啊麵包碎等等都好平

最貴都係個醬 成40蚊一枝

買左成枝 不過我覺得唔洗落咁多都ok

成40蚊枝啊屌拿星

Wa 原來你自己整
一開始以為你出街食

大快活既紅米飯配雞胸其實幾好食

多謝

嘻嘻
出街食同一樣野應該賣相會靚好多

係好好食

我條仔好鍾意 話好健康

係咪塊肉面頭黑得濟

唔太鍾意漢堡扒配飯

下 我之前食係白sap雞胸加番茄架喎 轉左？

煮比我食

我食就叫開汁另上
至於你話煎過唔健康
其實塊雞冇乜油
定係你健康既定義係餐餐無油淥菜

煮比你睇就得
要同我條仔隻揪過

好大份 應該食唔曬

300g既肉分兩個人食係有d多
但樓下間超市得一個份量無得揀少 d

換幾條綠色菜好似好睇d